發現另一半用telegram約炮

好傷心
又要扮若無其事

自己唔分手 怪得邊個

分手啦

識得屋企就得

綠帽唔怕戴，最緊要除得快

Sex chat定約炮呀？

is it important for the differences ？

仲點扮若無其事!?
絕對唔應該忍

但係已經結左婚

屌閪咪屌閪

兩個都係賤

有冇小朋友

分喇 佢夠愛你既就唔會做啲咁既嘢 佢咁做係唔夠愛你 佢唔值得你繼續盲目去愛佢

有

唉

有冇小朋友都分喇，呢啲只是多過一次同埋零次，發生第一次就算原諒返佢都難保佢唔會再犯

逢場作慶定係沉船先？

綠帽俠

一樣都係賤!

其實我都發現自己男朋友玩sex chat
我踢爆左佢 佢話自己好奇
唔會再犯 我都唔知要唔要信佢好

樓主, I know that feel

睇下樓主有冇能力自己照顧小朋友囉。
其實而家唔係小朋友有冇完整家庭問題，而係錢同數字既問題。
老老77，冇咁既能力，你只可改變心態當對方係partner算。

學日本妹
仔女一成年就離婚分身家

點都會有條刺喺度 咁就一世

分手

係...而家無能力唯有忍...

我又係信得過佢一向唔睇佢d apps， 點知一睇就出事

有邊個男人唔想做羅志祥

隻眼開隻眼遮…如果你無能力既話

係...睇黎係唯一方法

信佢先on9

羅志祥？

點會無能力 除非你經濟獨立唔到
你依加發現左 你既心情只會一日比一日差
見到佢就反感 仲點行落去

女人有時真係蠢有蠢好…唔識未扮囉

要獨立
咁都忍 屎都食得啦 有冇心理準備捱到小朋友大呀
起碼攤出黎講 邊度滿足唔到佢大家夾下囉

過來人
你宜家忍到手
將來唔會忍到
佢等時可能變得更離譜
攤左牌
佢肯改過 都仲有得諗
唔改
分佢一半身家啦

無錯
唔係生左三個以上
都實搞得掂

拎綜援都好過忍

就算三個都好 如果因為小朋友既
其實比母愛都有好多種方法

係喇 要攤牌
有機會會改呢？

因為我自己都係單親屋企大，好想可以比小朋友一個完整屋企

謝謝你 我都好希望佢會改

我同你情況好似 只可以講要決定忍 就係一世
而且時間愈耐 反悔既機會就愈細

如果有小朋友
希望你至少係佢地懂事之前離婚
因為我就係呢啲家庭長大
我可以話你知個心理陰影係大到
可能會造成嚴重嘅後果
曾經問過父母點解唔離婚
佢地話係為左我地
其實係害左我地

唉屌約炮都只係發洩，唔係拎錢去包二奶同有第二個家庭都可以話忍吓

出軌食屎啦

我就係被攤牌 不過係我仆街嘅
肯面對肯改 不過佢未必會知道喇 唉

差好遠

唔怕啦
wtsapp wechat line
都見過

前男友就係咁
試過經歷 果一下個心碎左
我仲傻到問佢邊個黎 佢叫我唔好搞佢電話
之後既我用其他事不斷麻醉自己
說服我仍然好愛佢
但每日都知自己過得唔開心
但最後我飛左佢 解脫左

唔知還好，知左個心會有條刺，點都要處理，死忍唔係辦法

點解唔開距波？

咪用埋啲咁嘅垃圾支那字
搵sp就搵sp啦
btw勸你賤男都係趁早放手 有一就有二

係...同埋無諗過原來而家約炮咁容易，睇返佢同個女仔既對話，傾左一兩日都無就傾到約去開房

佢用咩apps約㗎

及早發現係好事

你情我願係可以好快，照咁睇你老公仲唔係第一次同好純熟吓

咁唯有你都約炮
大家打個和當冇事發生

結婚幾耐呀 到時已出軌為由提出離婚分家產 小朋友你要養佢都要俾撫養費啦

收皮啦其實冇分別

呢個真

精神同肉體差好遠囉屌

仲想玩就唔應該同我結婚生小朋友

結左差唔多一年了，諗起結婚果日我媽媽為我開心到喊左出黎，咁快離婚我覺得好對佢唔住

你真係唔好彩 有咗小朋友先發現
所以話做女人真係要有自己能力同世界
加油💪🏻

早啲認清佢真面目，長痛不如短痛
原過有細路係煩啲，要同佢講清楚先

咁其實一齊最緊要都係精神嘅交流啫
肉體call g/鴨都得啦
咁你精神上出軌已經係好嚴重啦

樓主
唔好懷疑自己能力

我都單親大
但係咪夾硬一齊小朋友就幸福呢？
唔係架
單親，俾夠愛小朋友，絕對無問題

你年紀唔會大
有冇需要忍一世呢？

男人唔係咁計架傻瓜
下半身另一個腦

咁嘅藉口都信
你都幾on9
做你男朋友可以無限偷食jeng

每個男人都係貪新鮮 屌厭咗就棄，唔會有真心真意，亦唔會有例外。

唔好以為自己有能力改變一個人，你可以做嘅只有改變自己。

本身係奉子承婚？

唔係 結左無耐先有 小朋友剛滿月

臭鳩嚟，拎證據分佢家產啦
要畀完整家庭小朋友，搵過個好老公都畀到姐
跟住碌臭鳩，個小朋友都學壞晒

其實好多男人都係好好奇出嚟玩下啫
出面玩嗰啲只係為咗性， 只要佢識返屋企就得啦。
男人愛同性可以分得好開

樓主幾歲
搵到男朋友即刻飛甩條雞蟲

你試下咁樣同自己老婆講啦

其實女人先係
我身邊所有例子都係女未玩夠派帽

佢平時對我都好好，睇佢對話其中一次約人開房既日子就係陪我做完產檢之後，話出去幾個鐘就返黎，點知原來同女仔開房.....我太廢完全察覺唔到

你男友姓羅？

幾多歲唔講了
怕自爆
仔都生埋
仲點會有人要

搵多d朋友傾下計
唔好產後抑鬱 好長手尾⋯
諗下點令佢每月俾多d錢你 多d保障自己
住個方面你係咩情況

有時d女仔可能都唔知自己玩/搞既係有婦之夫

帶住個小朋友 再搵到個好男人 真係好難⋯
唉⋯

多謝你 產假後會比心機返工搵錢
而家住既地方係老公父母

從來唔覺得有仔女都唔離得婚
仔女係個不和既家庭入面都唔會開心
早離早著

利申 過來人

約炮？

俾定個心理準備你
只要你一離婚
又會有on9親朋戚友講
單親出黎都係會變單親架啦
有咩父母就出咩子女

聽過無數咁多次d on9人仕講

你岩岩坐完月 身子同呀b要緊
又要去母嬰又要打針
大壓力就轉全奶粉 可以好訓好多
有無親人可以幫下你 要放鬆心情
唔好搞到產後抑鬱
叫你老公俾多家用 話買bb野定你補身既都好
多d保障自己
如果知道晒老公搵幾多 有無咩資產會更好

偷食都算，未玩夠就咪結婚啦
結埋婚兩個人都算喇，仔都生埋岩岩滿月仲玩
咁撚樣點過埋下半世
同你講，偷食有一次就有第二次，同埋你捉到瑋次其實有無限次
只會收得更密更識玩

真
日日見到父母嘈仲難頂
個小朋友鍾意你另一半之後再分
個小朋友扭要見個下會勁傷心

唔好放棄
改善外形
仲有機會揀過其他人

你又唔係個男人，你撚知佢仲愛唔愛個老婆？
你唔好誤導樓主，個男人一出軌果下就已經違背哂所有結婚果時既承諾
出軌呢樣嘢從來基於咩嘢原因，都唔會係正確既。

你條仔番咩工

我都好希望佢出去搵女仔搞只係因為我個陣大肚幫唔到佢

唔會
大肚都出得軌
平時點解唔出？

點解大胎就可以出軌？咁佢未拍過拖之前點解？

忍氣吞聲算
唔想難為小朋友

個陣太隨性 無諗咁多
原來一時快感之後會傷害好多人 呢家先明白

係...如果我同佢攤牌，除左叫佢可唔可以唔好再約女仔開房，我都唔知仲可以同佢講d咩好...

唔好用家庭嚟綁住另一半而唔解決你哋兩個本身嘅問題

我識個媽媽忍左兩年半 岩岩都頂唔順分開左
我拎野俾佢個時
佢個b係屋好開心咁大聲問呀媽：係咪爸爸返呀？
我係出面聽到都心酸

佢老公經常性唔返屋 返到屋都掛住打機
個b搵佢陪會鬧個b
但係個b都仲咁想見個呀爸⋯
唉⋯

唔好傻
你地咩氣氛佢地會FEEL到的

樓主 點解要揀扮若無其事？
俾著我 實好hurt.....

大肚係可以有性行為
只係去到最後期唔得
幾個月都忍唔到就算吧啦
邊有話幫唔幫到，佢想同你有親密接觸
叫你幫佢打飛機都得啦
鳩本是臭

大把男人當老婆大肚係藉口架啦

唔會啦
你會好意外
幾多男人唔介意
尤其你果個係bb
但要搵就要搵個對bb好既

你啱啱先滿月
爆呢單野出黎
全世界都會幫你
無人會幫你老公

放心爆啦
老爺奶奶都實撐
佢地唔怕你帶粒孫走呀？！

男人唔叫雞都約砲㗎啦，點解知？一直係男人堆生活
莫教人分，佢平時對你好就得啦

睇到少少想喊
我覺得case by case咁睇
但我自己就覺得岩岩結婚個幾年應該係最sweet既時間
仲要岩岩生埋小朋友應該大家好享受家庭生活
如果依家都咁樣 之後真係唔知點算

約炮

睇得大陸電視劇多
唔好用埋晒啲咁嘅蝗語
睇到我呆一呆

樓主岩岩生完照顧BB生活有好大轉變，一定好大壓力。試下唔好諗到咁遠住，慢慢處理好各方面嘅事，有咩唔開心不如直接拎出黎講，唔好自己鬱住鬱住呀

佢之後都會再犯。 我係過來人。
最好既方法係: 分手。
較差既方法係: 你都玩(叫朋友扮or真係玩)

唔係叫佢離婚
係唔好啞忍
啱啱生完
情緒好容易波動
死忍仲大鑊

唯有希望回頭是岸啦

要我

你應該自我檢討下，係論係相處定揀另一半方面

你咪撚戇鳩有咁嘅諗法啦點解大肚可以合理化佢出去發洩？用口用手唔得？一定要搵出邊啲女人？
我中學時有好多同學（講緊每班至少幾個）都係單親，佢哋大部分都好開心，生活得好好，而且同屋企人關係好好。有人跟阿媽，都有人係跟阿爸。
我覺得只要你願意踏出第一步，冇野係冇可能。
你會有一日遇到愛你既人，包容你嘅一切

你老公依啲仆街賤男扮撚哂好老公咁食屎啦，比著我實報復性計盡分佢身家

生完後仲有無呢啲事發生？

樓主咪話有

咁就算啦 自己又辛苦 睇下樓主接唔接受到 一次不忠百次不容